iphone 隻綠色版真係好正，必買

更正，係iphone11 普通版隻綠色版

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

男仔用點睇

防暴綠

幾靚

怕太女仔咪用紫色囉

POPO GREEN

見到就諗起啲狗 不了

靚

鏡頭 不了

iphone出隻屎色都話 嘩 好撚靚呀

咁可以用紫色

防暴綠要PRO先有不了

君妖紫

元朗白

pro既綠正好多